[DC]Dreamcatcher討論區(11) - 祝佳泫生日快樂兼早日康復 韓場大賣!

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而官方尚未公布Dreamcatcher的粉絲名稱。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶： 韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

出道一週年Fan Song《Full Moon》

發行日期： 2018年1月12日
語言：韓語

Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Full Moon' 1주년 팬미팅 무대 영상

DREAMCATCHER(드림캐쳐) 'Full Moon' 안무영상(연습실 VER.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

新po留名

留名

開完發現勁多special clip未加
已經執好曬下個月新po用

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Sleep-walking'

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '괜찮아!'

Little Mix
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 유현 'Secret Love Song'

One Direction
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'What Makes You Beautiful'

留名 ...

新飯留名

新帖留明

有新飯

新人留名

扮咩 芯虹

今日11點韓時開售

已經準備好 ...

唔係屋企

肥妹仔飯留名

11點唔係電腦前

好似好多人去睇

張相好明顯係周年果日影 ...

海外飯無得買

好彩我唔係 ...

傻撚左 實名點賣1000張

飯已經少，仲要限

Cls公司

屌流星巴屎忽

唔係公司癡 ...
呢個係 interpark 呢個 event 既玩法黎 ...
我就唔信賣唔到 ...

痴撚左線
又逼害外國飯

估唔到你都好呢味 ...

好啦你黎啦 ... 唔好咁大力我琴晚食左麻辣火煱 ...
有 d 濕熱 ... 可能會井噴 ...

實名 每人限買一張？

可唔可以買多幾張

唔得 ... 趕絕黃牛 ...
買得都肯定係真有其人兼真係飯 ...
我果張女人都話唔知得唔得 ... 因為我無韓國住民證 ...

賣得192，500都唔知有無

已經用左絕招 ... 唔驚無得睇 ...

講黎聽下

借住民證 ...

好煩下喎，咁咪冇連位坐

有得睇仲想點 ...

好似一人買到10張飛
而家209張

去到過1000張先揀位

211

咁就賣左四份一啦 ...

個妝再加埋 retouch 果陣又的確有呢個方向 ...
動漫 kai 賢 ...

回下帶先 ...
我最鐘意既 good night live ...
衫又靚 ... 仲要唱到同 mr 鬥大聲 ...

而家先賣得1/3

九折但係西位 ... 唔係真心飯唔會買 ...
不過 9 號前隊唔爆搞唔成 ...
其實好多人等二期有靚位先郁 ...

hi

黑白相用來做廣告相都得

KAI 賢 d 英文真係幾好 ...

過左成日都未過400

其實我都係等有位選會再買 ...

都唔過1000開唔成架啦

有無咁衰呀你呀而家呀 ...

任務一都咁難達成..之後果d唔洗諗

睇下過多2日會賣到幾多
3日之後應該就無咩大增長

有好多海外飯組團搵緊土炮買飛

一早好地地開埋Global咪算囉

D公關垃圾 有Global1000張一早秒賣 之後又可以上埋報導

但係要抆一大舊錢出黎租場 ... 搭台 ... 週邊 ...
HF 窮都出哂名 ... 師姐有活動都唔是好搵得勁 ...
況且師姐都無活動左咁耐 ... 坐吃山空 ...

之前 DC 活動 d 錢都唔知還好哂債未 ...

一早賣埋海外啦應該，而家實賣唔晒

417

台灣 DCTFC 有團購喇 ...

得9張.....

係好難搞架 ...

訓醒仲係420

咩呀得番 335 咋喎 ...

搞咩無左幾十張

有退飛架 ...

咁過唔過到500

無啦無啦

仲有九日 ... 睇定 d 先啦 ...

有幾多個過左頭兩日都未買飛呀

西位平飛喎 ... 大佬 ...
唔係人人接受到架 ...

又383

點解中間個位個眼神咁正常其他就咁兇嘅

因為得佢一個擺正個頭 ...
兇狠既眼神需要係 斜啤

尋日睇左

396，就追返今朝條數

靜到 hihi

乜原來韓國本土1000人對佢地黎講係真係咁難

唔係 … 你試下 …
靚位買先到西位 … 睇爆唔爆
不過一定退得勁 …
所以先係反轉玩

宜家都唔知點請假同點買機票好

三月九到四月廿九

我要追埋隔離 … 情人節韓國見
如係情人節於韓國捕獲小弟 …
可以自由選擇成為火車頭 … 或火車卡一次

無d提示點捕獲你

你想要咩提示呢？同學

企係個到 應該夠架啦

好啦 ... 我俾貼士 ...

我個啷啷摺紋係單數 ...
菊花有粒白色癦係兩點九鐘位置 ...

( Show Blocked User - 韓東 )

仲差5百幾張先到1000

都話唔洗驚架啦 ...

終於知驚出埋Global

笑了
咪攪咩實名啦，以為d飛真係有黃牛買咩

唔好咁啦 ... 公司好被動架 ...
不過呢個好明顯都係預備好既雞棚 ... 搭你引你上 ...

又跌番落黎

係咁架喇 …
好多秒速賣哂既都會有放飛啦
只係無數字姐

想問下係咪冇得揀位?

而家買無 ...

如果唔夠1000人 ,cb 期會唔會改埋唔係之後果個week

其實無乜可能開唔成 ...

唔夠人都會格硬兜架啦

咁有信心
公司買埋剩番個500張

你又實在太唔明韓國人/公司心態 ...
基本上無把握 ... 摶下既就通常唔會搞 ...

419

最後有位剩既黎贈其他友團入場

歡迎

買左飛情人節去睇佢地concert

屌支野會唔會過份左小小呀

三月十一喎 concert

睇歐巡倫敦場

呢個袋靚咁多

歐州爸打？
請落力應援

你買左企定坐呀??

豬仔生日粗卡

HB

425

係喎

好靚靚

奶爆你 ...
金裕賢 ...

娟哥出動 ...

出手慢左添

每日報數430

仲有有新 ... 留俾你貼喇最多 ...

歡迎 ...

迷 ～ 不過我鐘意都

你地講緊邊隊？

我個名個隊

宇少

頭先係隔離仲以為放錯圖

第三張圖⋯⋯

得小小 ...

係喎，套衫又chase me個套

咁隻歌既製作團隊係咪同一隊

未有公佈 ... 有在一睇就知 ...

Jiu啲相成日都好粉紅好正

你

實不相瞞 ... 我小小都無 ...
隻手指要再貼住 ...

明嘅

差兩日都係438

無啦⋯

500都無

嘩

好似係

係

大神

姐係我估岩定估錯先咁 ...

佛曰 不可說

443

我東東美若天仙

我最鐘意食天仙

走開等我黎

倒數14個半鐘
446張
覺得hf會自己貼錢blue square開

447

點解會咁架 ...

會唔會有奇蹟出現

開左海外都唔過真係
可能d歐美飯見有歐場

見d日飯都買埋韓場

咪係 ...
唔知個數字係咪假既 ...
點可能咁鬼小 ...

你又話實過到

照計係咁架喎韓國人 D 野
我點知會有例外呢 ...

一定攪啦
細有細攪，hf又唔係冇錢

但是又唔係好有錢 ...
如果係咁搞既不如當初執起個場自己一手一腳搞 ...

越睇雅雅越好睇 ...

都話個 counter 好撚流架啦 ...

一日升咗一倍

我懷疑佢之前夜晚 cut 走果 d 根本唔係退飛 ...
係較細個 counter 等 d 人早 d 買平飛好過去後面有位選果陣先衝入去 ...

WOW 成功開CON

入到去應該得500人
個500個
唔驚既

好做馬feel咁既

等多陣我估lv2-3都過埋

hf好波啊

有無咁峰迴路轉

好明顯係有預謀架啦 ...
由頭到尾俾人撚緊呀 ...

又變返457

真係未到最後一刻 ...
未知鹿死誰手 ...

搞乜 黑客入侵咩⋯⋯

咩事個數係 ？突然暴漲又暴跌 之前話解除限制以為實食無痴牙添

我都係覺得俾人撚緊

俾假希望你地撚狗咁撚

474/1000
任務失敗

^ 你信唔信唔係拍緊 MV 呢 ...

仲有豬仔都電左
試緊新造型可能

點解我硬係覺得Siyeon似病人衫

真係似

K-pop group, Dreamcatcher, will be doing an Answer Time next Monday 2/12 at 11AM EST! Ask all your Q’s here.

d格仔

姑娘 ... 今日有咩食 ...

嘩 ... 神側面 ...

話時話 MIX9 最後執左開心面禹眞榮入局 ...
仲要攞埋第一 ...
同公司仲有金賢洙 #14 曹勇根 #25 尹宰喜 #30 ...

照睇完 min9 就會有師弟團出 ...

안녕하세요. 해피페이스엔터테인먼트입니다. 드림캐쳐의 미션스테이지와 관련해 공지드립니다.

우선 지난 1월 29일부터 2월 8일까지 드림캐쳐의 미션스테이지에 많은 관심을 가져주신 팬 여러분께 깊이 감사드립니다.

드림캐쳐의 미션스테이지는 국내 첫 콘서트를 위한 인터파크와 해피페이스엔터테인먼트의 챌린지 프로모션으로, 양사가 함께 기획하였습니다.
1,000분 이상의 관객분들을 모시는 목표로 첫 발을 떼었지만, 안타깝게 목표 좌석 수에 도달하지 못하였습니다.

이와 관련한 인터파크와 해피페이스엔터테인먼트의 논의 결과, 성원을 보내주신 팬 여러분들의 마음에 보답하기 위해 이번 미션스테이지와는 별도의 드림캐쳐 첫 국내 콘서트를 개최하는 것으로 최종 합의하였습니다.
공연 시기 및 장소는 확정이 되는 대로 다시 한번 안내드릴 예정입니다.

비록 드림캐쳐의 미션스테이지는 아쉽게 불발되었지만, 인터파크와 해피페이스엔터테인먼트는 새로운 공연 역시 소홀함 없이 준비할 계획이며, 관객 여러분들과 드림캐쳐 멤버들이 아름다운 추억을 만들 수 있도록 최선을 다할 것을 약속드립니다.

다시 한번 드림캐쳐의 미션스테이지에 보내주신 사랑에 감사의 인사를 드리며 보다 좋은 기획, 보다 좋은 공연으로 여러분들을 찾아뵙겠습니다.

감사합니다.

해피페이스엔터테인먼트 드림

屌又撚狗 ...

最新公告
同interpark傾好左會搵第2個時間地點開初con
搬龍門

笑死

收左飛錢 但改時間開

全線退飛先 ...
放心 ...

岩啦 改遲D啦

我想三月尾走 ... 得唔得 ...

得既 講到明三月cb 差在你睇到幾多場姐

我要埋個 concert ...
隨時遲到四月先走得
又困我係 Seoul ...

好悶架大佬 ...

宇少連DC兩團打孖比你追都悶...

總有某 D 活動唔追或者無活動日架嘛 ...

同女女做人囉

準備好俾我轟今日d圖未

全場

jiu

sua

yoohyeon

其他人暫時未有片
今日唱跳左Chase me, Fly High, Sleep walking, Full Moon, Believer

有無SuA張gif

其實 ...
佢都幾好肉地 ...

點夠你長駐個個w團外掛黎

我係外掛呢度同 W 團 ...

今日的娟哥 ... 一定要出全身相先見到個威力 ...

條開叉褲加格網

OPPA 娟哥 style ...
開叉白闊褲搭上肚魚大魚網 ... 性感既極點 ...

佢仲要專登show條腿俾人睇

大神
嘩sua正到仆街

第一張啤到

正面高清全場

條褲唔闊腳都無咁大問題

如果係開叉黑裙

再睇sua fancam應該會死人

又換左機
今次連部機都登埋頂
1DX2 428
開到16000iso都咁清

點算

你都登頂囉

係牌子的抉擇

Canon人像真係靚好多...

好想要...

非賣品喎 ...

抽左15個

雅雅

我想問有無得代購應援棒呀

答曬問題
多美依然係鐘意聽intro多啲

有得上網真係好 ... 唔洗悶十個鐘狂睇戲 ...

多謝你 我連埋我2個fd 3支會唔會太多呀

定你幾時英國走？我3月24日到英國

load 圖好慢 ...

Kai

巴打飛緊過黎?

佢同囡囡返韓國

係喎記錯左
又要發生隊外父外事件

隊爆佢 ...

我只愛東東 唔搞基

東拎住果包咩黎 有中文字 賢哥食代

肉乾

又會無祗攸 ...
慢都要貼 ...

咩姐 ...

三張相中間都好似有條藍線

我愛韓東根

welcome to this side of the world

真心驚你到時叫錯

連機尾都無得送 ... 好我算 ...
我玩接機 ...

美美最近一直衝擊緊我個成員排位

東東

來吧 !

轉左10號con
Omg con個場

改一改 個時間仲早左

正 !!!
幾驚佢 CB 完先開 ...

得90個位？

睇錯

得90分鐘 稱不上為演唱會

放心
Fm都話得90分鐘
最後好似玩左2個鐘多啲

全部偽毒出哂去瘟女 ...

要番工嫁⋯

會收工架嘛 ...

點樣買飛?

呢度 ...

韓東同左我講新年快樂

連叫都冇得叫 點會叫錯

We are never ever getting back together

Really really始娟 少部分

睇翻暫時見到倫敦場係日場歌單
+full moon
We are never ever getting back together

[img]

歐場photocard
同日場卡同一張圖 但直身版

點解要縛呢種帶

一陣 KST 1710 / HKT 1610 有得睇喇記得 ...

Chase Me
Sleep-walking
- Introductions
괜찮아!
Lullaby
- Fan questions
Just give me a reason (P!nk) - Dami, Sua, Yoohyeon, Gahyeon
Sunday Morning (Maroon 5) - Handong, Siyeon, Jiu
We are never ever getting back together (Taylor Swift)
Lucky Strike (Maroon 5)
Believer (Imagine Dragons)
Emotion
- Polaroid giveaway
Full Moon
Fly High
- Encore
Good Night
시대유감 (서태지와 아이들)

有無人睇緊呢 ???

Jiu狗衝Rui

肥波做主持 ...

Hani

有得睇喇？

做緊啦 MBC …
快開

都未收工

用電話睇

出場啦

無訪問

我唸應該係cut左

重溫

志在參與 …
無受傷就好 … 今年呢堆超勁

JUJU無失誤已經好勁 係無底既情況下做到咁已經好勁

中文新年問候

淨坐計 … 娟哥浸大佬除
都係勁多愈彬 … 爭副超

[TRANS] NAVER - JiU described as having "Goddess-like Beauty"; "Beautiful Line Performance" at 2018 ISAC Rhythmic Gymnastics Performance.

Jiu啱啱上左實搜第3第4位

저분이 누구예요?

祗攸題題你 ...
記得聽日睇女子接力 !!!

去葡萄牙 了

When can we expect you to name your fandom? Have there been any new ideas that the members really like?

JiU: We know a lot of fans are waiting. But since the fandom name cannot be changed once it’s set, we’re trying to be as careful and thoughtful as possible to make the name connect well so that we can call our fans with love. We hope you guys can hold tight just a bit longer! As for the name idea that we liked….

Suncatcher同Chers
佢地話今年會決定好fan name

東東好可愛啊 痴線

Just Give Me A Reason Sua cam

偶運self cam

等4*100

接下力先 … 順便抖下氣

p落去嫁

倫敦場好似冇乜人應援咁既

SuA同Kai賢咁撚快嘅

去唔去埋巴黎場好啊

行啦仲等咩

不嬲歐場都偏向跟住唱>應援

Prequel & Full Moon are back in UK iTunes Top 100 K-Pop Album & Song Charts at #13 and #59

未去過歐場 真係唔知 只係知鬼國都係咁

呢套靚好多 ...

老實講好多去睇都唔係飯黎
佢地係當kpop con咁睇
嗰日排隊佢地開哂speaker咁唱其他團啲歌

唔撚係阿

原來拎左金牌 粗卡

跑得唔錯的說 ...

其實唔係話女仔上圍大會就住跑咩 KAI賢跑得快我都理解到 但個60m冠軍同SUA 咁鬼快嘅

Rui

今日同聽日都播電台
有東東份

我愛偶像專訪預告圖

RUI我唸佢一日唔退出 一日都拎60M冠軍架啦 今年仲破埋記錄

RUI贏幾個身位

上年跑都係贏幾個身位 CLS

話說點解接力個焦點係O團嘅 上年冠軍?
BTW SUA 衝線個陣好似被後面打中咗

本身兩連霸緊，但我呼呼傷左無跑

話説佢講過係睇到偶運先諗做 idol

Sua收左步 差d俾人爬翻頭

無 jiho 威力受損 …
美賢唔夠頂 ... 中秋再努力
其實多美同娟哥都唔係跑得
係雅雅同 kai賢

Mimi慢到，唔跌都俾人過晒

祗攸應該好快

目測好似KAI賢最快

冇買MISSION STAGE應該唔洗諗買到飛

新年快樂

美賢黎搞笑

Madrid場

又飛了

歐洲野好岩娟哥胃口咁喎好似 ...

By 佳泫

完美示範光源既重要性 ...

荷蘭電信報短訪 ...

個網荷蘭文

係 ... 荷蘭最大報紙 ...

Master nim

Just Give Me A Reason 多美cam

渣得岩部機已經好難得 ...
master 佳佳 nim ...

上面兩張相都影得好靚

KAvenyou interview

每月一推
新入黎既巴打們記得按

2410／5000
差2600 dc先會黎到搞演唱會

睇錯
原來要50000

寫揮春同包餃

我上次有問到會唔會黎香港開con
juju好似冇咩反應
不過有勾手指同我講約定你啦

東東講左好多中文

我係日本都有叫過佢地去香港
sua都有勾手指

娟

斬開柴咁款喎 ...

阻我者死

今日有無人買到飛

信仰唔夠唔俾買

夠追呢個站姐

想成咁 … 字都錯埋

三月好多大團

唉 點算

M團玩哂

又未攞得住其實都仲無乜 …
希望多其他團會留意我地啦

唉 俾人引到買左24 25個禮拜既機票
而19號wo cb 音銀唔駛追鳥

Madrid場 sua喊左

垃圾 最衰係你

我都買埋

Sua 啊

你唔係去con咩

為左佢地重課左幾萬蚊
希望星期日影到靚相

尋日都買唔到飛 咪轉戰簽售

課左d咩

一支70-200再加腳格嗰啲

2樓仲有位
其實又唔係想像中咁遠

去啦唔好諗咁多啦
唔睇會後悔

去埋啦

東生日有無諗定送咩禮物

諗緊

買一箱肉乾比佢

...lol

肥死人咩想 ...

我想送一大堆朱古力俾佢

格黎某團咁岩同今次CON同一個地方搞
我用小白2樓影都影到半身相

咁近

加埋extender

得我一個講中文既東東狂飯

強國大媽

東東做咩玩羞恥play

賢賢oppa ya

佳佳oppa ya+TT

哇 係多美撒嬌啊

娟姐

青爭

無野講

7 條女俾你溝哂啦呢鑊 ...

nonono
我唔止一個人去 我唔會一野送曬俾7個既又

你意思會揀黎送定點

唔係啊 有去追既飯同我一齊夾份買
所以佢地買個d鍊會由佢地自己送翻俾該成員
不過所有成員最終都會知道係香港飯送俾佢地既

睇下邊個攞條野 出黎送就知

諗緊包唔包好
但又好似幫佢地戴埋好d

最新消息 啱啱已經去左Berlin

流星又有得周到晒佢地

韓場依家剩返咩野位?

始娟最鍾意既oor歌曲

痴線架

係癡小小 ... 但我鐘意 ...
之但係部機之後點用 ... 要包膠先得喎 ...

換過部新啦

原來苦悶入過 billboard world chart ...

唉

買到山頂位

呢位巴打見親都唉 究竟做咩事

唔駛理佢

slogan 黎 ...

最新情報
已經去左巴黎

原來有個馬拉訪問 開頭中文自我介紹

好快就快番去咯 ...

幾時fs有得咁攬東

死啦唔通東認得我 ?! 係咁望過嚟嘅

亞洲人面孔所以望多啲

堅得 ...

娟眼神好兇

被圈飯 feel

廿四度變六度
話咁快就到

韓東唱她說

佢原本係想做音樂劇演員 ...
點可能唔唱得 ...

好緊洞今日兩邊都 ...

最新消息:
已經去左機場準備翻韓國

終於都番黎喇 ...

無肉乾食 ... 轉食手指 ...

炸彈事件

台仔放炸彈

東東好正

好雷

自己放完炸彈仲問人發生咩事

自己放完都唔知

發生過咩事

又出 special ...
不如正正經經俾個 mv 我地啦好無 ...

係喎，出左個短版就唔出

豬仔好肥

成日覺得賢會搞笑 明明幾型

出左 ...

一定要忍笑佢 ... 一笑就破防 ...

夏天堡

佢係咁對住夏天堡笑咁喎 ...

隔離團唔係2粒鐘前出左新歌咩 仲以為你地會過哂個邊添

連隻碟都好似我地

隻歌唔似 ...
無問題

死開啦 又唉

個炸彈事件點呀而家

俾人罰錢，完

喂

kai 賢示範如何發射心心

大王啲相開始多返 係咪幾啱外國口味

係 ... 鬼妹覺得佢好型 ...
鬼佬岩呢味 ...

唔知點解喺亞洲人氣最低嗰d，喺外國就會人氣最高

倫敦好多佳泫痴線佬

肉地肥妹

有cb日子未

我估月中 ...

唔係12就17個禮拜嫁啦

巡演 D 旗掛哂係 HF !!!

好正

自膠 唔係 candy crush 嚟

12 果個星期 ... 有 4 月又有搞基 ...
19 果個 WANNA ONE ...

邊隊搞基？

jyp ...

Got7

蝗家耳 ...

有無大佬會代購韓con周邊
有燈同小卡set既想買

有消息未？通常早3個星期？

未 ... 可能最後一週 ...

喂 咪咒先

唔係咒呀 ... 係真係未有聲氣嘛 ...

唔驚啦呢期d團興突襲啊

流星要留幾耐

你走上去佢地公司問下

流星今日去公司截人啦
開v翻公司啊

好眼訓呀喂 …

東病左

高手之中既高手 !!!

同係火柴人
jiu畫得靚好多

佢 d 火柴人係平排架囉 ...
排隊輪米咁款 ....

遠處啲人大近自己就細係咩玩法

高手既野 ...
你唔明架喇 ....

要符合返小朋友寫日記嘅風格

呢輯相又咩主題呀

打俾流星 ...

點解仲未出日子

突然諗會唔會係con到先宣佈新歌

咁佢都要出teaser先...

CON先出teaser之後唔知幾時CB.....

naver news明明話con會跳新歌

乜⋯乜水？唔認得嘅

食手指既 kai 賢

嘩 修圖程式真係女人恩物

自拍既角度都好緊要架
女團必修課

修到認唔到

見到第一張圖個諗法係：「咁淫亂嘅 」

你心邪得滯喇朋友 ...

跳舞跳到濕哂姐⋯做咩諗埋d衰野

呢個咀型 ...

多美生日快樂 ！

有冇應援教學貓紙？

瑜彬生日 ...

沒有dc的日子
肯出周邊list未

就喇仲有兩日就黎啦 ...

無新野出賣番歐巡d貨尾⋯

得枝燈同布袋

伏到多美收工 ... 有得講生日快樂同送禮物

精巴 首席痴線佬非浪得虛名

今日唔攰啦

攰呀 … 不過佢靚左笑容又好
立即發發聲

佢放棄左扮演cool呢個角色

其實我 good night 去已經知 …
條友怕醜面紅乜都齊哂

倒數 ... 仲有日半 ...

快d到 好想知有無回歸預告

1-5都想要

求代購

又係扁牌燈 ...

牌登個盒幾靚

Mina巴會唔會幫代
可以韓國拎

個盒靚過支野係咩玩法 ... 著左佢再塞番入個盒舉 ...
諗起都開心 ...

睇睇下好似乒乓球拍盒咁

又係喎 ...
你話如果印紅雙喜上去咪 match 囉 ...

+1 同問

唔搵流星

東絲問過喇 … 不過我真係唔得 …
我自己 d 碟同周上次已經要分開寄番去 …
再加上女人外家以為佢住火星既 …
我唔想搞到要租隻櫃走船呀

d碟仲留

癡線 … 你唔係掉咁 pk 下話

我都冇乜行李quota啊
點樣係韓國交收？

你留到幾號

星期一凌晨返

你11號睇唔睇人歌嫁
唔睇可以俾錢你加行李

留telegram 傾

@lalaohla

搖 __ 準備 ...

識唔識睇photo card set 10000won係幾多張

個人七張團一張包有張係隱藏版
人團咭有廿一款隱藏咭十款

即係1set有8張，總共有31?

係 1 set 8
31 款

RARE卡唔係指得10set會抽到有?
佢寫10set限定

有冇人聽日相認？

@流星牙叔

catch me if u can

聽講流星係W團俾人周到

佢地以為自己周到姐

好葡萄

路過

個膠盒真係幾靚喎

有無人有小卡set多

各位失眠大家好

Special stage:
2hyeon - I
Dami Sua - Move
Handong Jiu - trouble maker
Siyeon - Faded

Dami Siyeon Gashina

insomnia ...

最後係咪都無講幾時cb

今日有冇新歌

究竟失眠要點夢到佢哋

In Somnia

新cover
無新歌 不過有個惡夢vcr

開頭仲以為CB預告拍到咁長

Rundown

Fly high
Emotion
Lullaby
Believer
2hyeon Taeyeon-I
Jiu Handong Troublemaker
Dami Sua Move
Siyeon Faded
Full moon
Sleep walking
Chase me
Handong Gahyeon Red favour
Dami Siyeon Gashina
Sua Jiu Yoohyeon Celeb Five
Lucky Strike
再次重逢的世界
Trust me
時代遺憾
Good night

仲唔出cb teaser...
要改機票

唔著褲

InSomnia
在夢中

안녕하세요. 드림캐쳐 팬클럽 담당자입니다.

드림캐쳐 첫 번째 단독 콘서트 <WELCOME TO THE DREAMWORLD>에서 드림캐쳐 공식 팬클럽명이 공개되었습니다.

인썸니아(InSomnia)
In ‘~안에’ + 'Somnia' : 라틴어로 ‘꿈들’

꿈속에서도 드림캐쳐와 팬들이 만나 행복한 시간을 보내며, 영원히 함께하자는 의미를 담아

드림캐쳐 공식 팬클럽명을 '인썸니아(InSomnia)'로 정하게 되었습니다.

항상 드림캐쳐에게 아낌없는 관심과 사랑 감사드리며,
앞으로도 드림캐쳐와 꿈속에서도 행복한 시간을 보내며, 함께 했으면 좋겠습니다.

감사합니다:-)

InSomnia ... Somnia:係拉丁語的 ’夢中‘
食字 ...

Red favour

Troublemaker好正

師姐

唔怕啦佢 …
娟哥嘛

Woohee

Trouble Maker

Sua - MOVE

Dami - Good night

呢幕全場嗌到仆街
做 jiu 好定做東好

做東有得揸Jiu

因為角色問題
東係可以揸多d野

渣胸渣pat

y not both

好人斜 ... 貼番個純潔既忙內潔淨一下先 ...

其實中間個個係我

似啦 … 我又中伏被困

睇佢 d 字都緊洞

我機票已退稅
去同東東講唔係我唔想3月黎
係俾hf伏左先
如果知4月cb就去左con

見到送鏈就同東爆湧
再報串你話佢鐡皮橙
等佢以後死心跟我

就有你份
Btw你仲係韓國？

佢有排等啦

慘過輪街症 ...

仲隊緊外父呀 ？

等呢邊 cb 呀 …
隔離要留力等 party

你係咪留到三月尾就走

我會留到 dc cb 埋先走 ...

OMG cb先DC cb先

呢個真係一個迷 ...
我幾時走得 ... 都係一個迷 ...

東絲好偏心 ...
團相都唔貼 ...

流精琴日夠剩係貼ju

Kai賢重出江湖

我係團飯 … 一係唔飯一飯就團飯
如果唔係我要長住呢邊

美女

#Dreamcatcher will be performing at Acute Angle PC Product Launch event on 16 March, held at Shilla Hotel Seoul, alongside Rain and Dal Shabet's Woohee ❣

woohee 單膽可以唱咩歌 ...

淨跳唔知得唔得呢 ？bling bling

淨係跳 bling bling bling bling bling 果段得架喇咁 ...
賤格 ...

唔駛睇樣都知係最kai個位啦

呢個提議唔好咩？
Btw之前好似都有見佢上節目都成佢日唱歌架啦 ，應該有返咁上下嘅

誘惑娟

等我黎啦

嘩
一上黎見到啲咁嘅野 以前架？

minx個陣

支那大媽。。。

腩肉

幻覺黎既啫

鐵達尼號報紙
4月15號先cb???

MIDNIGHT IRIS
‏
2018 DREAMCATCHER JI U BIRTHDAY SUPPORT

COMING SOON.

Dreamcatcher(드림캐쳐) 1st Concert 'Welcome to the Dream World'

[Dreamcatcher's Note] 初單獨演唱會 VCR 影片 拍攝花絮

執好左個開post temple

又有獨家
巧可愛

流精係咪要去啦

佳佳招牌V

想嘴

愛奇藝訪問

絹哥係唔係少左張被

娟哥要涼爽下 ... 再嘈發發發發舞劍過你地睇 ...

床照流出

慢左添

好似個個都翻左屋企

放假呀 …

休息係為咗走更長的路

俾hf呃得透 以後都唔信

你有得退哎都 …
你睇下我 … 我而家 kick 撚住 …
唔出唔入